摩連奴:美斯在歐冠盃失敗了 我對他拿金球獎有疑問

香港時間5月18日訊 近日摩連奴接受了法國媒體RMC的採訪，他談到了美斯、曼聯以及巴黎聖日耳門。
關於美斯，摩連奴說：「我對於他是否能贏得今年的金球獎有些疑問，因為他在歐冠盃中失敗了。」
對於前東家曼聯，摩帥說：」想要談論曼聯很難。我無法像談論其他人那樣自由地去談論曼聯。在我看來巴黎聖日耳門沒有給自己在歐冠盃中做好最認真的準備。「
「我有很多品質，其中之一就是尊重其他球會和他們的管理層。我從沒有說過‘這傢俱樂部想要我，他們聯繫過我。’當我12月離開曼聯的時候，我立刻就做出了決定，我想從夏天再開始工作。」
對於未來，摩連奴說：「目前有很多對於法國的投資，級別也在提升，為什麼有一天不來法國工作呢？」
「我希望我能在7月重新開始工作，並且在一個我真正喜歡的地方。」

仲有撚人搵你教咩死摩狗
冇錢唔教
唔係傳統勁旅唔教
踢進攻足球唔教
後生仔唔教
而家仲話要去鍾意嘅隊度教

摩佬下站psg

摩佬go mu la diu

咦？去完仲比人炒埋

又開始鳩噏搏出位

係咪去祖雲達斯

以往摩連奴喜歡口出狂言，唯獨是講及曼聯他就有口難言：「要講曼聯的故事實在太困難，談起他們，總是不及提起其他球會般自由和快樂。」

行撚開啦死廢老

摩佬有下家教未

回家國米

因為合約有條例講太多內情即刻無錢收

去psg踢防反
尼馬包皮

咁樣有機會攞歐聯

睇名氣既屌，2010還我史奈達

收啦摩佬

回塘還回塘
佢幾時都串得起
現今教練無幾多個有佢既成就

光頭佬3個歐聯都未咁串啦

唔代表佢串唔起喎

倒要曹唔係續左約咩

咁都有得計？
俾哥帥教唔成隊同你換左佢我跟你姓
不過管理層又唔中意聽你支笛買人，結果最後都係你走人

三番四次帶領唔同球隊由低谷爬返起
最好睇係呢啲